女學生管有酒精食用醋曾被杜浩成大幅加重保釋條件 今高等法院減回警署報到至毎周一次

#高等法院第一庭
#張慧玲法官
#1118觀塘 #更改保釋條件

梁(16)

控罪：串謀意圖損害等而施用有害物品
（香港法例第212章侵害人身罪條例第23條 及第200章第159條(a)及(c)）

被控於2019年11月18日，於香港意圖以異丙醇、乙醇及乙酸的混合物中釋放的氣體，使警員受傷。

更改保釋條件獲批
✅更改獲批
⁃ 警署報到次數減少：每星期一次（原本四次）
⁃ 宵禁令：22:00-05:00（原本21:00-8:00）

🟢原有條件
⁃ 保釋金 $20000
⁃ 不得離港
⁃ 交出旅遊證件
⁃ 居住在報稱住址（更改住址須24小時前通知警方）

推

上次提堂:兩中五生背囊被搜出酒精食用醋 杜浩成:需要加重保釋條件

onL9杜酷刑

氣體？傻咗？

上級法院d官唔使屌下個onL79杜酷刑？
咁撚小事都咁撚多條件
咁同還押有咩分別？

根本依家啲法官就係做緊我細個幻想果啲仆街野 凡事重判 玩撚死你為止

其實杜浩成老母早死
無人買醋煮過野俾佢食

下 買食用醋都唔得？咁你又俾賣？on9?

水記之恥，戀童垃圾

on9

戀童
Details?

以前成日翻中學揾低 form 食飯，攬頭攬頸 (男校)

push

蘇文隆
杜酷刑
陳慧敏
吳重儀
mag court入面最紅果4個
今日仲有幾單係蘇文隆判，樓主可以開定post

香淑嫻 鄭念慈都冇？

仲有羅德泉

班太最近心情靚？